做U記係咪會極速變老

屌你老母上年入去買幾條底褲
仲一班後生囡囡店員
頭先去返同一間變哂阿嬸
U記係咪有時光機

唔記得化妝姐